# Front-end da Livraria Nois BookStore implementada em AngularJS

A aplicação necessita que o back-end esteja rodando. Você pode fazer o download do back-end em: https://bitbucket.com/gustavogomides/api-nois-book-store